有個傻仔今日搭792m跌咗銀包

無錯個個就喺我
架車啱啱11點20到咗西貢總站，依家應該番緊去將軍澳
入邊有1000蚊現金、身份證、八達通、學生證、銀行卡仲有我張保釋紙
求求大家如果搵到嘅話交比站長或者tg我

啲錢比哂你都得架

push

推

幫你推下

去總站問職員，或者打電話

打咗了

幫推

幫手推

錢無左都算